我知大家都好嬲, 但仲有條戰線不能忽略

我相信經過琴日一役, 大家都嬲班狗嬲到震
利申左先, 琴日都有發夢, 返到屋企夜晚都係嬲都訓唔到
但係靜落黎諗諗, 點解班狗可以咁目無法紀?

就係因為港共係背後支持

今日機場和你飛,
一方面要比國際知道班狗有幾仆街,
另一方面都唔可以放過港共,
例如再提返葉虎單野, 證實係支那係背後操縱
話比全世界知中共有幾咁仆街,國際先會制裁埋幕後黑手
我知道不論文宣/勇武/和理非都有太多戰線, 大家都好忙,
但係希望仲未企出黎既你, 可以企出黎
希望企左出黎既你, 都可以做多少少,
大家請盡量做可以做到既事, 因為我地唔可以再輸。
最後
光復香港 時代革命
今日, 希望會係機場見到你。
仲有 警犬, 你隻眼呢?

自推10連

今日唔係和理非

你要和理非唔阻你，各自努力

同你推下

抱歉用左和你飛呢個名號,
總之機場見!!

721， 811

再重申,
咩人都好, 做自己所能及既事,
兄弟爬山, 各司其職
(夢中) [size=4]殺警也不割[/size=5]

梳膠柒左, 因為平時係CD-ROM

警方煽動暴動 包庇鄉黑恐襲

另一戰線: 防止中共藍絲去人化!!!!!!!

自推 機場見

警犬 我屌曬你地老母老婆!!!!

up

621

冇錯
葉虎啲post好快沉, 一定要推上去之餘
仲要幫佢宣揚佢嘅威名
俾全世界知佢有份

Push